
                      Madre mía, que esta actriz con antecedentes de buena actriz fuera a renovar la serie Tomb Raider, visto lo visto, chica, quédate donde está, actuación pésima, guión pésimo, a esta pelicula el mejor favor que se le puede hacer es descartarla para siempre. No digo más porque da asco hablar más. Y encima la chica, dice que esta peli es feminista, madre, qué gran favor has hecho a la causa hija, vete a algo que se te de bien, como joder otras causas.
        
            